打字撚 你寫我打

少少地試下先

秒

န်တော်ချစ်တဲ့သူမှာချစ်သူရှိတယ်။ သူငယ်ချင်းများကျလောင်လှောင်ရယ်ကြတယ်။ ကျွန်တော်ပေးတ 6 လေးတွေကျွန်တော်ရတဲကလေးတွေသူမရဲ့ချစ်သူကိုပြန်ပြတယ်။ Iကျွ

ကၽြန္ေတာ္ခ်စ္တဲ့သူမွာခ်စ္သူ႐ွိတယ္
အပုိင္ရမွအခ်စ္လို႕မျမင္ပါဘူးကြယ္
ကိုယ္အေဝးကေနေတြ.ျမင္
သူအျမဲျပံဳးတာေတြ႕ခ်င္
ကိုယ့္နွလံုးသားထဲမွာ ထာဝရထားခ်င္

輕鬆 多謝大家

敗屙

投降

55

柒頭

始祖